7月7 唔該唔好對支那人有任何期望

The New York Times: 為什麼許多中國人反對香港的抗議活動？

唔好再講乜撚嘢幫武漢
They are enemies by nature!!

入過d Twitter支那P2P愛害者group, 佢地成副身家俾人呃晒都講要相信共產黨領導

支那人係敵人嚟架

期望支那人？